[D2]懷舊撚_Diablo2私服

是咁的，係舊登上年有位巴打勾起咗大家diablo2條癮，當時眾集咗一眾巴打重返Diablo2。事隔差唔多一年，而家仲有唔少巴打係bnet正服打滾緊，而小弟同其他幾個巴打就開始轉咗去Path of Diablo呢個私服Mod到玩。

玩咗一年正服點解轉去POD主要有幾個原因
1‧正服已經極少可以in game trade以物易物，多數都要將戰利品放上d2jsp換左forum gold再買自己想要嘅野。而POD就有自己交易平台，而原創物品OOC（一陣會提到）成為主要貨幣，交易更輕鬆。

2‧POD可以用QOL System，遊戲體驗上帶嚟極大方便。例如掉野落地/倉庫唔洗再拉嚟拉去、可以用唔同嘅drop filter去set見到咩掉落物、可以睇到其他人嘅裝備、可以睇晒平時睇唔到嘅人物數據（fcr/fhr之類）。

3‧職業技能、裝備改動，加入/減少/更改唔少技能，令到冷門玩法可以重見天日，例如召喚德、新星電法、毒靈等等。而唔少符文裝都有改動，例如謎團加入2秒cd、降雨符文可以召多隻熊etc...

4‧遊戲drop rate高咗，變晒做8人drop rate，而高符drop rate再提高d。

5‧背包大咗，而背包下半係用嚟比大家放大中小符，放係下半先用到。

講咁多都係想引大家一齊玩，以下係各種實用連結

遊戲簡介

安裝方法，簡介到有埋download link

安裝用cd key

官網，主要用嚟交易同睇ladder

reddit討論

discord chat，有咩可以入去搵鬼佬幫手

wiki，睇晒大約知發生咩事

記得開LAUNCHER 果陣更新完
SET埋做MAIN GETAWAY 先好按PLAY
如果唔係佢會自動更新你就要重裝了

其他改咗乜一陣再講

呢粒野叫OOC，可以話係POD嘅重心，MAP LV 40以上開始掉落（好似係）。我自己就係NM A1已經打過，OOC嘅價值大約係一件中級暗金裝左右。

而OOC嘅用途就係將一件品味改變屬性，有D似OLG入面衝裝咁，只要將一粒OOC同你想轉嘅物品放入個CUBE到合成就得。舉個例，我而家有頂軍帽，我OOC佢就有機會：
1.乜都冇變
2.變做一件Rare Item（最慘結果）
3.打洞（隨機，但唔會多過該物品最高洞數）
4.多一個魔法屬性

而不能打洞嘅ITEM就會少咗打洞
每件ITEM只可以Corruption一次
已打洞不能Corruption
Corruption咗亦不能打洞

比幾張圖大家了解下

多咗10FCR

多咗3個洞

另外POD嘅寶石會隨機多一個MOD叫Melee Splash Jewels
令近戰攻擊可以有AOE DMG（部份技能唔得）

想知有咩特別ITEM同埋OOC嘅Details請睇以下連結

PUSH! 仲有D2 TG Group架

大家係官網可以CHECK下邊個SERVER自己會最快

之後開GAME時係SERVER到打"GS XX"
例如新加坡最快就打"GS 11" 咁就冇咁高PING

PUSHHHH

忍唔住手，又裝番

好耐冇玩
起引
多唔多香港人玩?

個telegram group 有78人， 裝左先囉

WINDRAIN留名

hc 定sc

想join

又黎HC

玩緊MedianXL 路過

番黎玩啦，我記得你個名

得英文，玩玩下就慣

有冇巴打帶過版

入TG搵人幫

舊登有無人認得我

有

玩緊留名一推

以前玩開正ser想入坑既巴絲可以入下面條link
就知pod改動左啲咩

(改動唔大，不過好玩好多)

坑耳入

你班友仔搞到我又想入返坑
唔知有冇舊登人記得我 小人物一個
舊登D2巴打揮揮手

認得，唔知43巴會唔會見到呢個POST呢

留名

會唔會好難升lv？唔想晒太多時間升

可樂可口

POE玩家留名

舊登hc揮手

易升

回鍋吧

好似唔係好多人玩

武學鳳凰刺有無得玩? 洗唔洗要貴裝?

原來已remove